教師指Antifa有份插贓國會示威遭學生錄音，其後學校將其解雇！

A substitute teacher in a Florida school district telling her students that antifa was culpable for the U.S. Capitol riot has been fired, TMZ reports.

A student at Bok Academy in Lake Wales, Florida caught the teacher’s rant on camera during a middle school language arts class, where she fraudulently alleged that three members of antifa were paid to attack the Capitol on Jan. 6, and were to blame for the violence.

“We've had trouble with this all summer long,” the teacher says in the video. “There are peaceful demonstrations, we're fine, until a bunch of antifa members showed up and started violence. This is just another example. They were paid to be there, they were paid to do violence so that the Trump supporters would look bad.”

The student who was filming the incident pushed back against the substitute, asking, “Well, didn't Proud Boys and Trump supporters, weren't they the ones who broke into the Capitol?”

When the teacher dismisses the student’s question, the student speaks up again, saying that most of the people breaching the Capitol were “wearing MAGA hats.”

"Anybody can put on a MAGA hat," the teacher responds. "When they're paid to be there and cause a riot, they want to make it look like Trump supporters, so they wear Trump hats and carry Trump flags. Does that make them Trump supporters? No."

The teacher also referenced a report from last week that said that facial recognition software alleged that antifa was involved in the insurrection. The FBI has debunked that report, saying there was “no indication” that that was true.

Dr. Damien Moses, the school’s principal, confirmed to TMZ that the teacher was indeed fired. “We met with her and she has been dismissed not only from our school, but also from the Lake Wales Charter School System," he said.

紅衛兵舉報自己老師

【突發】ANTIFA首領John Sullivan參與美國國會大廈暴動被捕！！有份在場煽動被槍殺少女等群眾衝入國會！！！

Antifa係唔會錯

又係似曾相識

香港

講錯咩嘢？

原來中國人權真係好過美共

講左真話. 真話對美共來講就係錯, 2+2=5

紅衛兵
應該搵人起個打靶仔底啦
以眼還眼啦屌
FL都咁樣搞

癲撚過香港

good news，美國變中國

同香港d狗一樣

cls

文革 2.O

未追到，香港係釘牌，終身不得踏入校園

一個環境 大家互相清算
兩邊越黎越極端 離內戰不遠了

push

美國強大了